有無人覺得東鐵愈嚟愈慢?

特別旺角東到紅磡嗰段，成日行吓停吓

人又多

d人成日衝門 夾左d袋 衫尾

你睇野愈黎愈快

其實係你愈嚟愈快

難得

感覺就黎被騎劫

早幾年較慢咗速度呀紅磡 旺角 呢段

好似話俾人投訴之類

大圍班有錢佬投訴a ma

識唔識路

關旺角東到紅磡咩事
老老實實，每日搭東鐵，最仆街就係明明2-3分鐘先有班車，就寫住arriving，永遠有遲無早，明明馬鐵就4分鐘一班，東鐵就「2分鐘一班」，但都最後都係一班馬鐵到咗先會有一班東鐵，好心你啲車唔密就唔好呃人繁忙時間特別密啦

大圍去九龍塘都慢咗好多

狗鐵個垃圾訊號系統特別係火車比一百年佢都追唔到日本咁準時

btw 幾年前係好d 45分鐘一定上水到紅磡
自從交撚左比mtr接手唔知係咪用撚埋支那狗d垃圾system 永遠都係arriving然後等幾分鐘先有班車到

粉嶺去太和又減速
大圍去九龍塘又減速
旺角去紅磡路段因為入口得一個又要比佢出車又入

搞到香港真係永無改進 日日退步

好撚好笑呀屌你老母

沿線居民投訴躁音

咁旺角東到紅磡呢個係何文田班友投訴

東鐵個到站時間係唔計秒數, 即係
0分59秒 = 無顯示
1分59秒 = 1分鐘
2分59秒 = 2分鐘, 如此類推

其他線好少咁架，港島線成日寫就寫兩分鐘後到，但半分鐘後就已經廣播話就到，點都唔係準時，但其他線通常有早無遲，東鐵就有遲無早

因為近紅磡嗰段路軌係share畀兩個月台用，咁當兩個月台都冇位嗰陣咪要停一停畀前面架車出咗先囉，同埋有直通車，雖然影響唔太大

MTR 接手左之後
首先車速慢左

之後個閂門程序改左之後又慢左

以前係月台長播嘟嘟聲 (長響), 之後扭匙控制車頭支閂門信號燈
車長見到支燈著就按掣閂門

而家佢要跟地鐵, 但又唔似其他線咁係車長全權控制閂門 (因為東鐵月台比較長)
個程序變左月台長扭匙控制車頭支閂門信號燈, 之後車長見到支燈著
先按掣播請勿靠近車門 果堆廢話先再閂門
呢度就比以前慢左10秒左右

一個站慢10秒, 東鐵咁多個站慢左幾多就自己計啦

慢到我係上水衝出閘再衝返上車都仲有時間剩

入嚟就係為咗睇呢句

係
成日搭觀塘線，見到要等2分鐘都會屌出聲
然後過幾十秒就話有車

推